{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023602",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019661",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(향남) 스테이13"
    },
    "text": "宿泊施設は計35室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。お知らせとしては客室内に65インチTVが設置されており、利用者はNetflixとOTTを視聴することができます。客室にはノーハードPCが設置されていて利用でき、建物全体がセスコ設置業者から月1回安全防疫が行われます。客室料金はオンシーズンと特定日、祝日には変動する場合があります。訪問者のレビューにはきれいで広い客室と親切なサービス、価格に比べて満足度が高いという意見があります。客室内の清潔度と設備が良く、最新式に備わっているため人気がありますが、価格が高いという意見もあり、エアコンが涼しくない問題があり、改善が必要な部分とみられます。しかし、大体きれいで満足のいく宿泊施設です。宿の周辺環境は少し残念ですが、清潔で快適な寝具類が魅力的です。価格は多少高い方ですが、施設は広くてきれいで、鏡がすべての部屋にあり、少し負担になる場合がありますが、時間は余裕があって快適に滞在できる宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数はいくつですか？",
            "answer": "宿泊施設は計35室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内には何インチのテレビがありますか？",
            "answer": "客室内には65インチのテレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "利用者は何を視聴することができますか？",
            "answer": "利用者はNetflixとOTTを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "客室にはノーハードPCが設置されています。"
        },
        {
            "question": "建物の安全防疫はどのくらいの頻度で行われますか？",
            "answer": "建物全体がセスコ設置業者から月1回安全防疫が行われます。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "客室料金はオンシーズンと特定日、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューにはきれいで広い客室と親切なサービス、価格に比べて満足度が高いという意見があります。"
        },
        {
            "question": "客室内の清潔度と設備についての意見はどうですか？",
            "answer": "客室内の清潔度と設備が良く、最新式に備わっているため人気がありますが、価格が高いという意見もあり、エアコンが涼しくない問題があり、改善が必要な部分とみられます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺環境についてはどうですか？",
            "answer": "宿の周辺環境は少し残念ですが、清潔で快適な寝具類が魅力的です。"
        },
        {
            "question": "宿の価格についてどう思いますか？",
            "answer": "価格は多少高い方ですが、施設は広くてきれいで、鏡がすべての部屋にあり、少し負担になる場合がありますが、時間は余裕があって快適に滞在できる宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 462
    }
}